[法治已死] 香港終失落全球最自由經濟體地位

香港失落全球最自由經濟體地位。

美國傳統基金會公布2020年經濟自由指數，香港整體評分89.1，下跌1.1分，被新加坡首次超越，跌至第二位。各分項中，投資自由分數大跌10分。

香港自1995至2019年，連續25年蟬聯全球最自由經濟體。

基金會指出，持續的政治和社會動盪，開始削弱香港作為開展業務的最佳地點之一的聲譽，從而抑制了投資流入。

報告說，香港經濟過去5年一直穩定增長，但在去年陷入衰退。香港開放和以市場驅動的經濟傳統，通過與內地在貿易，旅遊和金融聯繫日益融合。香港經濟自由的風險也相應增加。

基金會又指，港府去年提出的逃犯修訂條例草案，嚴重損害了香港司法系統的獨立性。

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

OMDB

777攬炒之母

唔知點解好開心

呢d排名某程度代表緊剝削

777：佢地對香港存在誤解

攬炒成功

政府唔係好鍾意拎呢個虛銜嚟打飛機

not yet

開心死 濕尻新加坡啦

Push

外國唔會扮睇唔到既
香港人背後得美國一個頂住

其實都係d飛機排名

push